[五毛炒車] 孟晚舟同時間至少擁有兩本有效的香港護照

第二個post有人貼咗 D五毛盲毛仲話報左失換咗證

(仲未計一定同時擁有大陸同香港護照）

依家係又用a護照又可以無啦啦用返b護照

支那特派每人有十張身份證投票真係做得出

呢個post for係淨係睇標題嘅人

仲撐個啲返5毛、入境處打手同低能兒

成堆五毛縮晒入老母個閪

講真呢家仲點信投票結果呀

呢個政府已經黑暗到咁 證件可以多簽係勁大件事

可以重複申請福利投票唔洗講

做犯法野都超級容易

條友唔係普通經濟罪犯，詎背後有國家機器支持，
強國唔止干涉加拿大內政，仲恐嚇加拿大政府。

政府係唔會解釋點解兩本護照可以同時用

莫非孟小姐護照編號可以又前又後咁特別？

護照有幾本，唔知身份證會唔會都有幾張呢

咁唔怪得西九補選無蛇齋餅，1個人出10張身分證就攪掂

呢個先係真相

何止縮返入個閪 直頭變返粒懵卵

有幾多個大陸戶籍咪有幾多本囉

留名食花生

有咩問題？佢有幾本支那護照

講炒車邊個夠五毛黎 有中共以來炒左幾十年
炒車界老字號
如果有人開盤長追班友對家fat 過誠哥

班五毛個個響度 spin 幾本護照無問題
問題係響點解同時間有幾本有效中國加特區護照
成班陷家產混淆視聽

哇間諜呀